### Развертывание тестовой среды для функционального тестирования

Для развертывания тестовой среды необходимо установить на своем ПК `Docker` + `Docker Compose`.
После установки приложения необходимо в директории `functional-test` запустить сборку для тестирования командой:
```bash
docker-compose up
```  

После запуска базы данных необходимо подключиться к ней и выполнить все команды, описанные в файле `db.sql`

Для запуска приложения необходимо выполнить сборку файла `server.go`

После запуска приложения станет доступен Endpoint для подключения к тестовой среде `GraphQL API`:
```
http://localhost:8080/graphql
```